一人一 post 九月六號

我要全世界都知嗰日有活動

順便一人一十二手足
求下大家唔好放棄12位送中手足！！！